想問新人係公司anal dinner有咩要做？

會唔會好忙

食野

耐心咁等食朱古力

會
忙住食嘢

抽到大獎拎返出去

才藝表演

你公司係咩行業?玩埋anal咁刺激

今次高質

記得要打紅呔

小心俾上司灌到脱肛

肯定忙到仆街